[無野做]你留一句，我出一張圖比你

中文定英文都得
睇心情 會抽人做好
有d有idea想做好少少既會hold起遲d做

最後得到嘅只係失去

Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once.

都覺得幾難出到圖
睇你啦 冇所謂

If you're good at something, never do it for free

我多數玩字

今生不回家

Hard work beats talent when talent fails to work hard

萬般帶不走 唯有業隨身

唔靚就緊架啦
希望你唔好失望

Hold起list: (唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once.

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list
If you're good at something, never do it for free /中出師表
今生不回家 /三點不露
Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在

睇黎真係太柒無人理我

我個名

現實好現實

窮人含撚

甚麼都不是

鐘意好唔鐘意都好 講聲 我會開心d

呢句野好多人同我講過
但我都係成日咁

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list

今生不回家 /三點不露
Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list

今生不回家 /三點不露
Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
高登陳柏宇 /高登陳柏宇
現實好現實 /真-Apink宇宙第一
窮人含撚 /我甚麼都不是
甚麼都不是/ 天天晴天天

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

係咪真係太柒咁少人理我

可能你會覺得簡單 但個idea係我一路聽住首歌一路領略
細心d睇可能你會鍾意
希望你會鍾意

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
高登陳柏宇 /高登陳柏宇
現實好現實 /真-Apink宇宙第一
窮人含撚 /我甚麼都不是
天天晴天天

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具

大家鍾意唔鍾意都好
比d反應比d負評都好

多謝大佬 好好睇

我愛你

隨鋒風瘋

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
高登陳柏宇 /高登陳柏宇
現實好現實 /真-Apink宇宙第一
窮人含撚 /我甚麼都不是
甚麼都不是 /天天晴天天
隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

真主偉大

人生失敗組

hello darkness my old friend,i've come to talk with you again
自由創作啦巴打 最緊要有意境

唯有努力係唔會背叛

菩提本無樹，明鏡亦非台。
本來無一物，何處惹塵埃。

做你想做既事

整整六年

Catch me if u can

靚呀樓主

唔錯

新垣結衣世界第一

你個個本身再好d
但做到一半死左file 真心唔好意思

任我行

聽緊

對唔住我知柒左

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
高登陳柏宇 /高登陳柏宇
現實好現實 /真-Apink宇宙第一
窮人含撚 /我甚麼都不是
甚麼都不是 /天天晴天天
隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

每一個挫折成就今日的我

麻煩巴打

咁都比人負皮 唔鍾意講聲

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list :

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
高登陳柏宇 /高登陳柏宇
現實好現實 /真-Apink宇宙第一
窮人含撚 /我甚麼都不是
甚麼都不是 /天天晴天天
我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
真主偉大 /又un又搖撬兩撬
人生失敗組 /F_Torres9
hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
做你想做既事 /巨龍幫頭目
整整六年 /扮女人
Catch me if u can /酥微
新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
任我行 /灰階
每一個挫折成就今日的我 /邦仔

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

加油巴打 整得好靚 慢工出細貨

信黑色暴雨 再罕有總會有下次
如果聽過攞左意境做就最好 無都無所謂

見巴打係佛學撚
相信見過呢個圖

正常呢張圖係無限大既 但正常表示就係大約係咁
有長久永恆既意思
我今日將佢上下反轉左
送比你

黑色係想代表"業"
張圖本來有永恆長久既意思
今日我將佢反轉
希望引伸出 業永遠隨身 之意
如果巴打鍾意比個反應我
唔鍾意都屌下我
用左好耐時間去諗

多謝巴打 一定唔會走你數
多謝你支持

大智若愚 大巧若拙

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list :

高登陳柏宇 /高登陳柏宇
現實好現實 /真-Apink宇宙第一
窮人含撚 /我甚麼都不是
甚麼都不是 /天天晴天天
我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
真主偉大 /又un又搖撬兩撬
人生失敗組 /F_Torres9
hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
做你想做既事 /巨龍幫頭目
整整六年 /扮女人
Catch me if u can /酥微
新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
任我行 /灰階
每一個挫折成就今日的我 /邦仔
信黑色暴雨 再罕有總會有下次 /校務處男職員

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

樓豬出圖慢，希望大家等緊既巴打見諒

另外講聲我所有都係用電話wallpaper size 出既
如果有任何要求例如 desktop wallpaper記得講聲

馬賽對波圖

I miss u

多謝巴打欣賞
小弟只係盡力去感受每一隻字
理解每一個出處

我自己最滿意係今生不回家 同 萬般帶不走 呢兩張暫時
另外大家會唔會想我解畫定想自己去理解?

高汁

所有故事像已發生漂泊歲月裡

唔該

推一推

多謝既打欣賞

如懷念也是有它限期 明日我便記不起
唔該巴打 整得好靚

王菲

屌記錯 係eason chan 月球下的人
睇到明日我便記不起當左王菲

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list :

高登陳柏宇 /高登陳柏宇
現實好現實 /真-Apink宇宙第一
窮人含撚 /我甚麼都不是
甚麼都不是 /天天晴天天
我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
真主偉大 /又un又搖撬兩撬
人生失敗組 /F_Torres9
hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
做你想做既事 /巨龍幫頭目
整整六年 /扮女人
Catch me if u can /酥微
新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
任我行 /灰階
每一個挫折成就今日的我 /邦仔
信黑色暴雨 再罕有總會有下次 /校務處男職員
大智若愚 大巧若拙 /唯讀記憶體
馬賽對波圖 /粟米六粒飯
I miss u /一巴車過去
所有故事像已發生漂泊歲月裡 /飄洋過海來看你
如懷念也是有它限期 明日我便記不起 /拿咪住先我冤枉架

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露 -可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮 -對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在 -黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

I don't fucking care

我屌你老母
邊個省鳩我！

寂寞 無盡 慨嘆
想有個循環既feel, 唔知你明唔明
唔該巴打

又多個負評 唔鐘意出聲講低原因啦

高登陳柏宇
有少少reference 明既會明
放心係柒左

現實好現實 /真-Apink宇宙第一

希望你明我對你呢句既感受同控訴
都希望你鍾意

仲有好撚多

窮人含撚 /我甚麼都不是

希望你鍾意啦

Fuck my life.

中意呀 多謝巴打

大家快d返黎收圖同比d反應

我愛你呀

與其等待奇蹟 不如創造奇蹟

唔該哂巴打

巴打整張 黑/白底既 "Not Today"
個感覺型啲 rock啲嘅 比小弟做wallpaper

又多個負評仔 好心你班友仔唔like都屌幾句啦

Whatever doesn't kill you simply makes you stranger

巴打
有私人野想你幫手
Telegram 我Ok？
Tg: lon9999

勿忘初心

很想清醒無奈病發

Live a life you will remember

This moment will nap, you will have a dream; But this moment study,you will interpret a dream.

唔該晒巴打

鍾鼓饌玉不足貴 但願長醉不用醒

我是文青。

唔該巴打

i believe in your galaxy

Some people change your life forever.

正已皮

會當凌絕頂 一覽眾山小
唔該巴打

甚麼都不是 /天天晴天天

諗起自己做兵既日子
諗起金剛圈
諗起謝霆鋒

希望係我同你既解釋係一樣

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list :

甚麼都不是 /天天晴天天
我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
真主偉大 /又un又搖撬兩撬
人生失敗組 /F_Torres9
hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
做你想做既事 /巨龍幫頭目
整整六年 /扮女人
Catch me if u can /酥微
新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
任我行 /灰階
每一個挫折成就今日的我 /邦仔
信黑色暴雨 再罕有總會有下次 /校務處男職員
大智若愚 大巧若拙 /唯讀記憶體
馬賽對波圖 /粟米六粒飯
I miss u /一巴車過去
所有故事像已發生漂泊歲月裡 /飄洋過海來看你
如懷念也是有它限期 明日我便記不起 /拿咪住先我冤枉架
I don't fucking care /百年大將軍
我屌你老母 邊個省鳩我！ /省鳩我？
寂寞 無盡 慨嘆 想有個循環既feel /街頭遊魂
那有女你老母 /那有女你老母
fuck my life /做人咁辛苦為乜
與其等待奇蹟 不如創造奇蹟 /台妹好撚正
Not Today /娜璉寶寶
Whatever doesn't kill you simply makes you stranger /鄭嘉輝
勿忘初心 /比人踢落街
很想清醒無奈病發 /西波巫
Live a life you will remember /麒麟撞妖葉
This moment will nap, you will have a dream; But this moment study,you will interpret a dream. 你個腦搭的士走咗
鐘鼓饌玉不足貴 但願長醉不用醒 /鐵拳孫中出
我是文青。 /A0文青
i believe in your galaxy /你是我唯一的太陽
Some people change your life forever. /斬大舊叉燒
會當凌絕頂 一覽眾山小 /林捲峰

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

諗起自己做兵既日子
諗起金剛圈
諗起謝霆鋒

希望係我同你既解釋係一樣

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

點解可以咁多

花凋葉落，緣起緣滅
人生在世，難得糊塗

我走你數正仆街
見到大家留d有意思既野我都做得特別開心

經過一些抽與stoned

加油呀 整完一定set做wall paper

一世慶祝整個地球上
億個背影但和你踫上
想說你知整個地球上
無人可使我更想奔向

Thanks樓主

Someone in the crowd could take you flying off the ground
If you're someone ready to be found

唔該巴打

貪心多次，
樓主攰可以唔理架
「空條承太郎」
可唔可以啊 thanks

貪心的小鳥有蟲吃

要擁有必須懂失去怎接受

姐係可以啊？
多謝巴打

Your perfect imperfection

我愛的人 不是我的愛人

thanks

"Adventure OR Nothing"

巴打 你啲圖好靚呀
支持

好啊 就這樣啊

辛苦晒樓主

青青子衿 悠悠我心

You don't know what is like when you try and try and try and you never get there
Thanks

孤單又悲傷既春天

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed

-係一樣每個人都會經歷既野
-但每一個人經歷既野又會唔同
-我希望weed你唔好迷失自己

歸土 隕落亦然 誕生亦然

沖刷
沉澱
淡化

唔該巴打

我不是單數

Btw巴打啲圖好靚

此情可待成追憶 只是當時已惘然

多謝巴打
你地既支持係我既動力

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list :

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
真主偉大 /又un又搖撬兩撬
人生失敗組 /F_Torres9
hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
做你想做既事 /巨龍幫頭目
整整六年 /扮女人
Catch me if u can /酥微
新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
任我行 /灰階
每一個挫折成就今日的我 /邦仔
信黑色暴雨 再罕有總會有下次 /校務處男職員
大智若愚 大巧若拙 /唯讀記憶體
馬賽對波圖 /粟米六粒飯
I miss u /一巴車過去
所有故事像已發生漂泊歲月裡 /飄洋過海來看你
如懷念也是有它限期 明日我便記不起 /拿咪住先我冤枉架
I don't fucking care /百年大將軍
我屌你老母 邊個省鳩我！ /省鳩我？
寂寞 無盡 慨嘆 想有個循環既feel /街頭遊魂
那有女你老母 /那有女你老母
fuck my life /做人咁辛苦為乜
與其等待奇蹟 不如創造奇蹟 /台妹好撚正
Not Today /娜璉寶寶
Whatever doesn't kill you simply makes you stranger /鄭嘉輝
勿忘初心 /比人踢落街
很想清醒無奈病發 /西波巫
Live a life you will remember /麒麟撞妖葉
This moment will nap, you will have a dream; But this moment study,you will interpret a dream. 你個腦搭的士走咗
鐘鼓饌玉不足貴 但願長醉不用醒 /鐵拳孫中出
我是文青。 /A0文青
i believe in your galaxy /你是我唯一的太陽
Some people change your life forever. /斬大舊叉燒
會當凌絕頂 一覽眾山小 /林捲峰
花凋葉落，緣起緣滅
人生在世，難得糊塗 / 相濡以沬
經過一些抽與stoned / 未能形容愛你限度
一世慶祝整個地球上 and 空条.承太郎
億個背影但和你踫上
想說你知整個地球上
無人可使我更想奔向 /空条.承太郎
Someone in the crowd could take you flying off the ground
If you're someone ready to be found /痾托奇
要擁有必須懂失去怎接受 /櫻的花
Your perfect imperfection /江山如畫
我愛的人 不是我的愛人 /唔姓死的肥仔
"Adventure OR Nothing" /豬肉卷
好啊 就這樣啊 /意識之緣
青青子衿 悠悠我心 /最佳樓主角
You don't know what is like when you try and try and try and you never get there /雪碧溝七喜
孤單又悲傷既春天 /公本無撞
歸土 隕落亦然 誕生亦然 /芳醇
沖刷 沉澱 淡化 /鑽石山下
我不是單數 / 太坦白
此情可待成追憶 只是當時已惘然 /綠化卿

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

宇宙裡有什麼不是暫時？

巴打啲圖真係好靚

諗唔到quote
但想鬧雙面人既

只可惜天地亦無情

收到special order
得！我幫你屌爆佢！

多謝bb

If your wings are broken, borrow mine till yours can open too.

thx 巴打

Change.

Thanks

腳交

單身二十年

事雖難，做則必成

鳥盡弓藏
唔該巴打

欲買桂花同載酒
終不似
少年遊

無諗過咁多人lm
比時間小弟食樣野
打個丁
等等再戰
好快返 大家等我

冬過春來 雪止花落

巴打加油呀 時間唔係問題
你d圖真係好靚

Evil is a point of view

人渣

「記得帶冷衫」

唔該巴打

我真係好撚掛住你

新垣結衣真係我老婆/Gakki is my wife

唔該巴打

Even if the present, the match does not stop changes the page.
求屌醒 17dse但仲會晒時間

多謝哂 巴打等我
下面好多juno
仲有大家收到圖一定要返黎回覆拎返呀
唔好因為唔洗錢唔當一回事

巴打 「黑暗過會是晨曦」
又或者「抬頭吧 黑暗過會是晨曦」

呢句說話陪我渡過好多個低潮
多謝巴打先

一人變心會受傷 兩人願意沒惆悵
三人痛苦戀愛不再問事實與真相

會唔會太長

"反正任我再蠢 但你都喜歡我"

容祖兒 遲鈍 歌詞
巴打得閒都可以聽下首歌

已正評

起身屌閪喇

認真呢?!

唔該巴打

/世界上有甚麼不會失去的東西嗎？我相信有，妳也最好相信。/
1973年的彈珠玩具 村上春樹

"揸緊個信念"
畫得好正 我唔介意慢慢等

your prison is walking through this world all alone

Hold起list: （唔想hea左你)
Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once. /睹物思人

做緊需時排隊list :

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
真主偉大 /又un又搖撬兩撬
人生失敗組 /F_Torres9
hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
做你想做既事 /巨龍幫頭目
整整六年 /扮女人
Catch me if u can /酥微
新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
任我行 /灰階
每一個挫折成就今日的我 /邦仔
信黑色暴雨 再罕有總會有下次 /校務處男職員
大智若愚 大巧若拙 /唯讀記憶體
馬賽對波圖 /粟米六粒飯
I miss u /一巴車過去
所有故事像已發生漂泊歲月裡 /飄洋過海來看你
如懷念也是有它限期 明日我便記不起 /拿咪住先我冤枉架
I don't fucking care /百年大將軍
我屌你老母 邊個省鳩我！ /省鳩我？
寂寞 無盡 慨嘆 想有個循環既feel /街頭遊魂
那有女你老母 /那有女你老母
fuck my life /做人咁辛苦為乜
與其等待奇蹟 不如創造奇蹟 /台妹好撚正
Not Today /娜璉寶寶
Whatever doesn't kill you simply makes you stranger /鄭嘉輝
勿忘初心 /比人踢落街
很想清醒無奈病發 /西波巫
Live a life you will remember /麒麟撞妖葉
This moment will nap, you will have a dream; But this moment study,you will interpret a dream. 你個腦搭的士走咗
鐘鼓饌玉不足貴 但願長醉不用醒 /鐵拳孫中出
我是文青。 /A0文青
i believe in your galaxy /你是我唯一的太陽
Some people change your life forever. /斬大舊叉燒
會當凌絕頂 一覽眾山小 /林捲峰
花凋葉落，緣起緣滅
人生在世，難得糊塗 / 相濡以沬
經過一些抽與stoned / 未能形容愛你限度
一世慶祝整個地球上 and 空条.承太郎
億個背影但和你踫上
想說你知整個地球上
無人可使我更想奔向 /空条.承太郎
Someone in the crowd could take you flying off the ground
If you're someone ready to be found /痾托奇
要擁有必須懂失去怎接受 /櫻的花
Your perfect imperfection /江山如畫
我愛的人 不是我的愛人 /唔姓死的肥仔
"Adventure OR Nothing" /豬肉卷
好啊 就這樣啊 /意識之緣
青青子衿 悠悠我心 /最佳樓主角
You don't know what is like when you try and try and try and you never get there /雪碧溝七喜
孤單又悲傷既春天 /公本無撞
歸土 隕落亦然 誕生亦然 /芳醇
沖刷 沉澱 淡化 /鑽石山下
我不是單數 / 太坦白
此情可待成追憶 只是當時已惘然 /綠化卿
宇宙裡有什麼不是暫時？/林娜璉bb
要一句罵雙面人既 /實係咁喇
只可惜天地亦無情 /人生真的好難
If your wings are broken, borrow mine till yours can open too. /菊花牌乳交漆
Change. /兒夜姨野以夜儀野
腳交 /馬鞍山陳冠希
單身二十年 /單身二十年
事雖難，做則必成 /青年猶政
鳥盡弓藏 /童顏巨莖
欲買桂花同載酒 終不似 少年遊 /再睡一夏
冬過春來 雪止花落 /順手推門
Evil is a point of view /心在雪糕
人渣 /心在雪糕
「記得帶冷衫」 /御坂美琴
我真係好撚掛住你 /奴才
新垣結衣真係我老婆/Gakki is my wife / 稲葉リカ
Even if the present, the match does not stop changes the page. /怪盜GayDuck
抬頭吧 黑暗過會是晨曦 /爬蟲佬
一人變心會受傷 兩人願意沒惆悵
三人痛苦戀愛不再問事實與真相 /放我在回憶就夠
"反正任我再蠢 但你都喜歡我" /印度之蕉
起身屌閪喇 /蘇奕西庭
死牛一件餅 /死牛一件餅
東京事変 /東京事変
認真呢?! /不停搖擺賓洲
/世界上有甚麼不會失去的東西嗎？我相信有，妳也最好相信。/
1973年的彈珠玩具 村上春樹 /關憶北
"揸緊個信念" /難得太易
your prison is walking through this world all alone /無敵比亞路

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

一定要讓那個將來的你
感謝現在肯堅持的自己

獨出真諦
唔該巴打

支持 唔識形容巴打既style

Genius Pro
Thanks 樓豬

可唔可以整一個有「加油」兩個字嘅圖俾我
感謝巴打，評已正

點解我咁靚仔？
唔該巴打

點解自己會變成咁
巴打拜託

相信自己 忠於自己
唔該哂巴打 加油！

我個名
Thx

見到條list 咁長都係留低個正評算

殘 存亦末路
兵 敗如山倒
可唔可以要個霸氣d既

十步殺一人 千里不留行

以上開始停
太多了

第日個孫問我係邊一個
我唔會O嘴冇野講

唔該巴打 呢句都岩你

屌遲左

加埋你

７英里

人生嘅嘢，就係咁樣

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

也許頹廢也是令一種美

哀莫大於心死

好靚
我個名..

誰伴我闖蕩
唔該巴打

離時代遠遠沒人間煙火
毫無代價唱最幸福的歌
願我可

多謝先

The true self is not well-defined.

thanks樓豬

就依一句

誰人都可愛
誰也可不愛

thanks 巴打

人生失敗組
-我同你同一team架

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

人生失敗組
-我同你同一team架

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

all we are looking for is love from someone else

謝巴打

加油巴打，等你傑作

巴打啲圖真係不得了

I only see my goals ,I don't believe in failure. 想做手機wallpaper

btw 巴打全部都整得好靚

I go to school by bus

"我唔想再輸"
皮已正 巴打加油

岩岩好趕得切

Hello, Darkness my old friend /命裏有時終須有

呢個社會真係有好多問題
但無論點
一定要頂住

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

人生失敗組 -
-我同你同一team架

hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
-呢個社會真係有好多問題 但無論點 一定要頂住

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

cut左好可惜
樓主啲圖係靚嘅
樓主加油

今天不走 明天要跑

差幾分鐘先睇到個post

有緣 盡會有的

好靚呀 支持樓豬

唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
-你岩 我地呢d無天資既人 就只剩下努力

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

人生失敗組 -
-我同你同一team架

hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
-呢個社會真係有好多問題 但無論點 一定要頂住

唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
-你岩 我地呢d無天資既人 就只剩下努力

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

ching放心唔會走數

我不傻，總有一天你們會走

hold起左
相信你有心做每張圖 最後一定有得著 慢慢黎啦巴打

唔會走數
因為想等到有idea先會hold

年月是冷酷 還是有情 仍樂於新一天馳騁
唔該巴打 你啲圖好靚呀

做緊需時排隊list :

菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
做你想做既事 /巨龍幫頭目
整整六年 /扮女人
Catch me if u can /酥微
新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
任我行 /灰階
每一個挫折成就今日的我 /邦仔
信黑色暴雨 再罕有總會有下次 /校務處男職員
大智若愚 大巧若拙 /唯讀記憶體
馬賽對波圖 /粟米六粒飯
I miss u /一巴車過去
所有故事像已發生漂泊歲月裡 /飄洋過海來看你
如懷念也是有它限期 明日我便記不起 /拿咪住先我冤枉架
I don't fucking care /百年大將軍
我屌你老母 邊個省鳩我！ /省鳩我？
寂寞 無盡 慨嘆 想有個循環既feel /街頭遊魂
那有女你老母 /那有女你老母
fuck my life /做人咁辛苦為乜
與其等待奇蹟 不如創造奇蹟 /台妹好撚正
Not Today /娜璉寶寶
Whatever doesn't kill you simply makes you stranger /鄭嘉輝
勿忘初心 /比人踢落街
很想清醒無奈病發 /西波巫
Live a life you will remember /麒麟撞妖葉
This moment will nap, you will have a dream; But this moment study,you will interpret a dream. 你個腦搭的士走咗
鐘鼓饌玉不足貴 但願長醉不用醒 /鐵拳孫中出
我是文青。 /A0文青
i believe in your galaxy /你是我唯一的太陽
Some people change your life forever. /斬大舊叉燒
會當凌絕頂 一覽眾山小 /林捲峰
花凋葉落，緣起緣滅
人生在世，難得糊塗 / 相濡以沬
經過一些抽與stoned / 未能形容愛你限度
一世慶祝整個地球上 and 空条.承太郎
億個背影但和你踫上
想說你知整個地球上
無人可使我更想奔向 /空条.承太郎
Someone in the crowd could take you flying off the ground
If you're someone ready to be found /痾托奇
要擁有必須懂失去怎接受 /櫻的花
Your perfect imperfection /江山如畫
我愛的人 不是我的愛人 /唔姓死的肥仔
"Adventure OR Nothing" /豬肉卷
好啊 就這樣啊 /意識之緣
青青子衿 悠悠我心 /最佳樓主角
You don't know what is like when you try and try and try and you never get there /雪碧溝七喜
孤單又悲傷既春天 /公本無撞
歸土 隕落亦然 誕生亦然 /芳醇
沖刷 沉澱 淡化 /鑽石山下
我不是單數 / 太坦白
此情可待成追憶 只是當時已惘然 /綠化卿
宇宙裡有什麼不是暫時？/林娜璉bb
要一句罵雙面人既 /實係咁喇
只可惜天地亦無情 /人生真的好難
If your wings are broken, borrow mine till yours can open too. /菊花牌乳交漆
Change. /兒夜姨野以夜儀野
腳交 /馬鞍山陳冠希
單身二十年 /單身二十年
事雖難，做則必成 /青年猶政
鳥盡弓藏 /童顏巨莖
欲買桂花同載酒 終不似 少年遊 /再睡一夏
冬過春來 雪止花落 /順手推門
Evil is a point of view /心在雪糕
人渣 /心在雪糕
「記得帶冷衫」 /御坂美琴
我真係好撚掛住你 /奴才
新垣結衣真係我老婆/Gakki is my wife / 稲葉リカ
Even if the present, the match does not stop changes the page. /怪盜GayDuck
抬頭吧 黑暗過會是晨曦 /爬蟲佬
一人變心會受傷 兩人願意沒惆悵
三人痛苦戀愛不再問事實與真相 /放我在回憶就夠
"反正任我再蠢 但你都喜歡我" /印度之蕉
起身屌閪喇 /蘇奕西庭
死牛一件餅 /死牛一件餅
東京事変 /東京事変
認真呢?! /不停搖擺賓洲
/世界上有甚麼不會失去的東西嗎？我相信有，妳也最好相信。/
1973年的彈珠玩具 村上春樹 /關憶北
"揸緊個信念" /難得太易
your prison is walking through this world all alone /無敵比亞路
一定要讓那個將來的你
感謝現在肯堅持的自己 /頹廢青
獨出真諦 /生存夢話
加油 /岸芷汀蘭
點解我咁靚仔？ /工作
點解自己會變成咁 /過鱷魚河
學會爭氣 未能放棄 /高登苗僑偉
太窮的後裔 /太窮的後裔
相信自己 忠於自己 /HIAunti~
無語問蒼天 /無語問蒼天
殘 存亦末路
兵 敗如山倒 /林柏特
十步殺一人 千里不留行 /破碎虛空
第日個孫問我係邊一個
我唔會O嘴冇野講 /迪清高
也許頹廢也是令一種美 /貪心的大狗
哀莫大於心死 /天開個玩笑
離時代遠遠沒人間煙火
毫無代價唱最幸福的歌
願我可 /聯校腳膠學會會長
The true self is not well-defined. /龘龘龘
all we are looking for is love from someone else /自轉三百六
今天不走 明天要跑 /屌你都廢鳩事
年月是冷酷 還是有情 仍樂於新一天馳騁 /人生玩撚猿

你班撚樣有d又幾有意思 唔加埋你都唔好意思

比心機啊樓主
無限支持

你個張其實一早諗好 唔好意思要你等

終於肯認領 好多人都無拎返

On郊野吾賞鯉

皮已正 坐等回覆

茶亦醉人何需酒 酒不醉人人自醉

機會 係留比有機會嘅人

個Post好高質

個list 冇份
但支持創作 樓主加油

有啲句子好中二

我想問依家截到邊一層？

"Smile, because it confuses people. Smile, because it's easier than explaining what is killing you inside."

Joker

多謝樓主放我入list
加油呀 慢工出細品
你啲圖好inspiring

加返囉

菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
-如果你問我呢句解咩 我會答你
-萬物即虛無，心塵為一
-出塵入塵，菩提樹，明鏡台，所有如一
-如果所有野一樣，咁仲邊到有塵有物？
-所有野都係你個心

樓豬高質 皮已正

跟隊
//這個世界
//可不可

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

人生失敗組 -
-我同你同一team架

hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
-呢個社會真係有好多問題 但無論點 一定要頂住

唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
-你岩 我地呢d無天資既人 就只剩下努力

菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
-如果你問我呢句解咩 我會答你
-萬物即虛無，心塵為一
-出塵入塵，菩提樹，明鏡台，所有如一
-如果所有野一樣，咁仲邊到有塵有物？
-所有野都係你個心

理得佢中唔中二
每個人都有自己既睇法
個刻佢覺得係咩 咁就係咩
你覺得既中二 可能係佢既感性
用心感受去理解

感謝樓主放我入list
Btw,啲圖好高質 支持你

留低正評 加油樓主

夢想是注定孤獨的旅程

只要 捱過 明天的試煉
會在背後發現 天際聚滿飛燕

已正皮 高汁

樓主啲圖認真高質，比個正皮你

我係一條廢柴但我唔想做一條廢柴

You can't be something you're not

以此寄意所有毒撚

高汁

巴打整圖好靚 可唔可以教下我

肛門精靈

d圖靚到dom一聲呀！

便秘好痛苦

係咪仲做緊
如果係 我想做呢句

地底街 跟你終老

辛苦曬樓豬

千人千面中尋你模樣 仍靜候那句別來無恙
如果所有土地連在一起 走上一生只為擁抱你
Ching是但揀一句都得

係呀仲做緊

你班食屎仔l完m記得認領

頂硬上

可唔可以兩隻字? "靜修"

iphone5s size

得 不過cut左
不過得 盡做

而家先第二頁

慢慢做啦 最重要係質素

在錯的時間
遇上對的你
Thanks

踏上這無盡旅途

他和她完成了識別 抵達了領悟
thx

做你想做既事 /巨龍幫頭目
- 做你想做既事 真係就係咁簡單
- 但你做緊既事係咪你個心想做事？

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

人生失敗組 -
-我同你同一team架

hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
-呢個社會真係有好多問題 但無論點 一定要頂住

唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
-你岩 我地呢d無天資既人 就只剩下努力

菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
-如果你問我呢句解咩 我會答你
-萬物即虛無，心塵為一
-出塵入塵，菩提樹，明鏡台，所有如一
-如果所有野一樣，咁仲邊到有塵有物？
-所有野都係你個心

做你想做既事 /巨龍幫頭目
- 做你想做既事 真係就係咁簡單
- 但你做緊既事係咪你個心想做事？

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

“Do not spoil what you have by desiring what you have not; but remember that what you now have was once among the things you only hoped for.”

累了
先走數

講笑

有無人真係有睇哂我每一張圖？
因為有d句子 我覺得大家都應該要睇下
諗下

努力
真係努力
加油
youtube係你既教材

多謝ching 已經好好

老實講 我地都幾唔負責任 留低一句野比你 就要你由配圖 配色 擺位咁多麻煩野要你花心思去諗

睇哂

屌你啦

有睇哂架 好多都覺得個concept好正

Lm

願我用三生煙火，
換你一世安寧。

來源《遺憾萬事屋》
原句出於蒲松齡──
願我用三生煙火，換你一世迷離。

有咩所謂 咁先好玩
每個人睇到既野唔同
我睇到既同你睇到既都會有出入
係字裡行間反芻你地諗緊咩
都幾好玩
呢d唔同真係application既design
可以有多d空間

大食女友

我啊
有幅If you're good at something, never do it for free我偷偷save左做whatsapp既wallpaper

多謝支持 你save低講聲
因為我會開心

巴打整得好靚

花開之時，你我相遇。
花落之際，你我緣滅。

唔該巴打

curvefever?定認錯人

有人睇哂呀 見到巴打啲圖整得好有心機 加油

他們都說，等不到的都會腐壞；
我偏養住約誓，等你回來。

唔該巴打 我等你

再也做不了壞人

我想要電話wallpaper size 唔該巴打

想要張
得之，我幸；失之，我命。
同埋
情愫 竟短暫猶如 騷人墨客筆下的煙花
thanks
皮已正

你指邊個認錯

咁可能認錯

肥婆減肥啦

Thank you

咁應該係認錯

睇晒 支持高質創作
感受到你嘅用心 加油

好多都好靚
偷偷save咗幾張
上幾頁已經留咗言
忍唔住入嚟再支持

努力唔會背叛，戴面具，人生失敗組，darkness我都有save
唔知點解好似人愈大就愈無信心個人愈頹愈灰咁，唔小心就save曬
其實近排功課好忙，每日都好sad好唔開心，又好似咩都做唔好，一事無成 睇到努力唔會背叛個張圖真係有返d動力
多謝樓主啊d圖好靚好鐘意 btw唔好長期整圖呀，如果攰就要休息下呀！又要諗構圖又要諗襯色一定頭腦大爆炸

What doesn't kill you make you stronger

想睇樓主點發揮我果句

多謝巴打支持 你地就係我既動力

多謝巴打再捧場
愛死你

多謝你打咁多野
有你呢幾句 我覺得所有野都值返值
希望你之後都可以努力同開心落去

我覺得自己配色真係好撚差

你句野真心幾好玩

呢d野叫sense
但我會話係習慣
你得閒就去睇下你好鍾意既designer既design
研究下d色有咩特別共同點 例如偏saturated既 黑白既個類
不斷睇不斷試
記住 無論做咩都好
一定要試

咁就要認真啲玩啦

整整六年 /扮女人
-林宥嘉都要做兵做六年
-你話浪唔浪費？
-巴打抽身呀

未來是屬於那些相信自己美夢的人。

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

人生失敗組 -
-我同你同一team架

hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
-呢個社會真係有好多問題 但無論點 一定要頂住

唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
-你岩 我地呢d無天資既人 就只剩下努力

菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
-如果你問我呢句解咩 我會答你
-萬物即虛無，心塵為一
-出塵入塵，菩提樹，明鏡台，所有如一
-如果所有野一樣，咁仲邊到有塵有物？
-所有野都係你個心

做你想做既事 /巨龍幫頭目
- 做你想做既事 真係就係咁簡單
- 但你做緊既事係咪你個心想做事？

整整六年 /扮女人
-林宥嘉都要做兵做六年
-你話浪唔浪費？
-巴打抽身呀

I found your hair band on my bedroom floor
The only evidence that you'd been here before

求下樓主幫我整

晴天陰天雨天
我在何地亦都會等你

Thx bro

情感只是附屬品

最安靜的時刻 回憶總是最喧囂

唔該樓主

Now that she's back from that soul vacation
Tracing her way through the constellation
我好鍾意嘅一首歌-drops of Jupiter

好靚呀 會save低做wallpaper
Btw 絲打呀

拼搏

等緊句Cowards die many times before their deaths;The valiant never taste of death but once.
樓豬加油

好靚啊，支持你

就算沒有堅直的軀幹，也應該挺起胸膛

The moment there's no one cares about you, is the time for you to stop caring about yourself.

死亡 係因為世界無俾希望我

好想留多句 可唔可以阿

笑返啦melody, hello kitty會陪住你

呢句唔該

Motivated by the fear of being average.

留啦

『人生最苦之事莫過於明知要失去，但是卻還沒發生。』

第二句黎 冇㗎啦 唔該曬樓豬

魑祟動情，必作灰飛
多謝巴打

Batter late than never

呢句令我的起心肝讀書同畢業前追我個ex
意義重大 麻煩曬樓主

耐性

想要呢2個字做電話wallpaper
因為想鍛練自己耐性

好靚呀樓主 借左幾張

陽光在每個裂縫中散落

加呢句可以嗎？

溫柔地推翻這個世界

唔該樓主 依句對我好重要

海不揚波

莫愁前路無知己 天下誰人不識君
唔該晒樓主

我可愛的缺陷者 你的父母沒能將你成功撫育

能拯救我的只有睡眠和幸福的夢

生命必須有裂縫 陽光才照得進來

麻煩巴打

幫手R下春袋

如果你不是你的話，會有多好？

物是人非事事休 欲語淚先流

唔該巴打

巴打好勁 而家仲落唔落得訂
得既話我有句

I drink to remember
I smoke to forget

利伸睇曬d圖

有時候時間過得太耐，對於個確實時間就會變得模糊。

You Only Live Once

catch me if you can /酥微
-一個唔小心柒左
-well...
-fuck me if you can

倫敦總依戀雨點

不如不見

Alone

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

人生失敗組 -
-我同你同一team架

hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
-呢個社會真係有好多問題 但無論點 一定要頂住

唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
-你岩 我地呢d無天資既人 就只剩下努力

菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
-如果你問我呢句解咩 我會答你
-萬物即虛無，心塵為一
-出塵入塵，菩提樹，明鏡台，所有如一
-如果所有野一樣，咁仲邊到有塵有物？
-所有野都係你個心

做你想做既事 /巨龍幫頭目
- 做你想做既事 真係就係咁簡單
- 但你做緊既事係咪你個心想做事？

整整六年 /扮女人
-林宥嘉都要做兵做六年
-你話浪唔浪費？
-巴打抽身呀

catch me if you can /酥微
-一個唔小心柒左
-well...
-fuck me if you can

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

Free me from this world.

巴打整得好靚

我個名 thanks 🙏🏻

心態已改變

啱啱發現原來可以兩個字
我想要 蕭晴 呢兩個字
上面個句就唔洗了 唔該巴打

ok

聖誕鹿喺邊度

百鳩幾個找左18個
好振奮

好中意呢句
唔該曬樓主

全都怪我 不該沈默時沈默

吉田禮

生命必須有裂縫 陽光才照得進來

得之，我幸，失之，我命

The show must go on

剩係要兩隻字：

綿綿

重覆左 放心找到會找 因為你前面多到數唔哂

雖然cut咗 排個隊先
織女望向牽牛 一知半解眉頭

樓主有幅好襌 好正

人生憂患識字始。

多謝樓主

You must forget and forgive to be free
唔該巴打
前面個啲好靚

從來未愛你

加油阿

對我都好重要

你的心在哪 ，你的財富也在哪

對唔住樓主 我再睇返先發現你好大workload
當我冇講過

誰也知 夜夜與他那內情 可惜我瞎了眼睛

My name

The hardest time in life isn't when no one understands you, but when you don't understand yourself.

唔該曬巴打，加油！

Do something that your future self will thank you for

巴打如果要整 整哂成句
姐係 莫道桑榆晚 為霞尚滿天
唔該

由於樓豬玩大左
我做完頭20個之後會再抽多20個高質既做

巴把啲design好正好靚我都save咗幾幅 加油

我同你一樣啊巴打

好正

不過個組字好似冇咗一半

突登 諗下

Ok

希望抽中我啦

好似早期黑紙啲風格

無咩點睇過

有機會我望下
唔該哂

人生失敗姐

差啲，不過講起有啲位都幾似

忠於自己

念念不忘 必有迴響

生命之花

聽完張繼聰唱 覺得好正

新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
- 我都係咁話

想加多句

機會黎啦 飛雲!

好似有啲貪心但唔該巴打

識聽

下季花開 美麗到未來

樓主讀design/ art
失去嗰幅 有料到喎

新垣結衣既好似有兩個
可唔可以頂住當先兩位

對唔住

臨尾一個屈尾十排走左design
變左multimedia art 撚

唔洗對唔住

我wtsapp都用緊生命之花做頭像
求巴打整張靚啲

山有木兮木有枝

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

人生失敗組 -
-我同你同一team架

hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
-呢個社會真係有好多問題 但無論點 一定要頂住

唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
-你岩 我地呢d無天資既人 就只剩下努力

菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
-如果你問我呢句解咩 我會答你
-萬物即虛無，心塵為一
-出塵入塵，菩提樹，明鏡台，所有如一
-如果所有野一樣，咁仲邊到有塵有物？
-所有野都係你個心

做你想做既事 /巨龍幫頭目
- 做你想做既事 真係就係咁簡單
- 但你做緊既事係咪你個心想做事？

整整六年 /扮女人
-林宥嘉都要做兵做六年
-你話浪唔浪費？
-巴打抽身呀

catch me if you can /酥微
-一個唔小心柒左
-well...
-fuck me if you can

新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
- 我都係咁話

梗係有
我睇哂你每一張圖 更細味過每一張圖
Save低呢啲唔洗講
淨係想講多句加油
高質野 唔係成日有 更加少有樓豬咁有心 幫每位巴打創作屬於佢地既句子

求整 '十年一刻' 呢首歌好有意思

頭19個上岸既人已經齊圖了
但你班仆街都唔認領既屌

20個係任我行 /灰階

Now I lay me down to sleep,
I pray the Lord my soul to keep,
If I should die before I wake,
I pray the Lord my soul to take.

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

排緊隊等緊
巴打好有心機

聽親就眼濕濕

知道好多人都等緊
如果抽既話真係好撚唔公平

但曾相見便相知，相見何如不見時。

本身放左ws狀態好耐 宜家冇左

不如咁我抽十個
你地投十個好無？

喜歡你，但不能喜歡

希望巴打抽我 我真係好鐘意個句

評已正，巴打加油

巴打啲圖好靚 皮已正

孤芳自賞
巴打

巴打啲圖好正
希望下次趕得切入嚟

It is only with the heart that one can see rightly; what is essential is invisible to the eye.

下一站香港大學

留明

在天願作比翼鳥 大難臨頭各自飛

Eternally yours

我們身邊太多假人

不如巴打慢慢整
我唔介意等架

一陣會唔會有人偷圖

巴打畫得幾正 棵樹幾對應
我諗人人理解都唔同 我嘅理解就世間上所以野都係空嘅 如果你可以超越空 或許你就可以成為...諗唔到
皮已正

Catch me outside how bout dat

無加水印 偷黎claim做自己畫 or 搵錢既就死全家

有無人想我找哂佢
大家決定
但真係要等架

慢慢等啦
唔該巴打

酒已備
謝謝樓主嘅用心

「路係自己揀 仆街唔好喊」
唔知有冇重覆，唔該巴打

係呀
我地可以慢慢等
反正唔急

任我行 /灰階
-人大左 每樣野都驚
-驚依樣個樣
-又要驚人目光，又要想有人陪
-偏偏我地最"叻"個陣 就係我地細個個陣

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

人生失敗組 -
-我同你同一team架

hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
-呢個社會真係有好多問題 但無論點 一定要頂住

唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
-你岩 我地呢d無天資既人 就只剩下努力

菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
-如果你問我呢句解咩 我會答你
-萬物即虛無，心塵為一
-出塵入塵，菩提樹，明鏡台，所有如一
-如果所有野一樣，咁仲邊到有塵有物？
-所有野都係你個心

做你想做既事 /巨龍幫頭目
- 做你想做既事 真係就係咁簡單
- 但你做緊既事係咪你個心想做事？

整整六年 /扮女人
-林宥嘉都要做兵做六年
-你話浪唔浪費？
-巴打抽身呀

catch me if you can /酥微
-一個唔小心柒左
-well...
-fuck me if you can

新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
- 我都係咁話

任我行 /灰階
-人大左 每樣野都驚
-驚依樣個樣
-又要驚人目光，又要想有人陪
-偏偏我地最"叻"個陣 就係我地細個個陣

咁我慢慢黎

唔係你既 點都唔會係你既

我食少少野先！

沒有歌 怎敢說心事

不用害怕未知的未來，有我伴著你。
啲圖好靚

浮華若水 珍惜未有限時
唔該樓主
你嘅設計真係好正
繼續加油

將你發過嘅夢儲起 寫低你傳記

你個名係我四年前舊登名

樓豬加油啊
好期待我果個 一定要幫我鬧鳩啲雙面人

你快樂過生活

我的命早已入妳的生死簿

我總係覺得 任我行個張一定有人屌鳩我鳩畫

覺得樓主整得幾靚 不過任得行個張就

個張我突登
拎個意思

我覺得係表達緊細路仔畫嘅畫
係細個先敢仼我行 幾用心嘅諗法
巴打加油

Never give up

想拎黎做wallpaper 唔該哂巴打

巴打整啲圖好靚

Goodbye sunlight
Hello dark sky

隻火柴人仲笑得好奸

多謝解畫

Live your life while you still can

人生若只如初見

I wish I had a bottle
Right here in my dirty face to wear the scars
To show from where I came

hey whats up nigger

落花有意隨流水 流水無心戀落花

This not the "END" E.N.D. It's the A.N.D.

We're born alone, we live alone, we die alone
唔該巴打

時光返不到最初，回憶一天天錯過。
唔該巴打

天才 vs 庸才。

能戰勝天才唯有努力，

要知道天才能力是有限的，

而努力是無限大！！！

請問我可唔可以拎張用嚟做wallpaper?
努力嗰張真係覺得好需要吓用嚟做鼓勵

頭盔先
每一張圖
係我對你地既句子既解讀，或者感受
希望大家明白
我想講多一樣既野係
我唔係剩係想畫圖比你地咁簡單
我想講人係好神奇既動物 每個人對同一樣野可以有過百萬個見解同感受
呢一樣野係好神奇
所以我希望大家總量用心去感受每一個人既想法

同埋希望大家收到圖之後，可以講下自己既見解比我知

大家可以聽下juno既 寫得太多同埋 舌尖紋了瑪利亞了

咩apps

用啦

唔係apps
ai黎

即係點整

我到底為乜而努力？

adobe illustrator 電腦用架
都係靠自己用mouse 不斷click 慢慢畫返想畫既野出黎

我 我不想太多 我只想繼續做我 讓你開心得更多

自己

光與影相偎而行 唔該巴打

我 我不敢想太多 我只想繼續做我 讓你開心得更多

好勁

成日覺得好曬時間 試過交功課通宵畫

我睇完每張都會諗下你想帶出嘅嘢 雖然有啲會唔係好get到
btw Juno

鍾意既野 從來你唔會覺得係曬時間

做人開心啲啦

唔該巴打

天下勁人太多 我不敢當

有好多本身句子好既
都有帶出唔同既野
不過唔係張張有或者好明顯
想知可以問
當然有d真係無

城邦會戰勝歸來

唔該巴打

1. 要經過多少失望 我們才能學會得失放一旁

2. If we go down, then we go down together.
We'll get away with everything.
let's show them we are better.

近排好中意Paris呢首歌
送比你

唔該巴打

食埋少少野我又努力

既然係咁 咁我就問啦
唔係好諗到現實好現實嗰個

樓主你慢慢整喇
我等得咖
支持樓主，真係整得好靚

現實好現實
現字一個見 入面兩劃無左 (視而不見)
實字同樣 上面田字收埋一個口 將個劃打斜，示意封住個口 (有問題唔講)
而呢個就係現實

等你

你喜歡過我六十秒嗎

巴打整啲圖真係好靚 我自己都對AI有興趣 整圖雖然好花時間同眼力但整完果份成功感真係難以言喻 同埋好認同每個人解讀句子都會唔同
巴打加油慢慢整

巴打好勁
支持你

多謝大口仔 動力係黎自你地

感激

不敢當

多謝你追哂先 大家都鍾意整圖 自然會明當中既喜悅
盡在不言中

Now or Never

Btw皮已正

希望 難得太易 巴打覺得我個message係make sense同埋張圖係比到啦

我一開始以為係關錢事 因為貝通常同錢財有關
以為講緊冇錢

你既解讀可能仲好

樓主加油
一個單挑百幾句
Keep住高質 慢工出細貨

命裏有時終需有，
命裏無時莫強求。

我一直渴望得到既並非真實既你，只係我幻想中既你

我覺得呢啲野唔同人有唔同嘅解讀好正常
冇話邊個啱啲嘅 問下你都想知同我個解讀有咩唔同啫
張圖最後冇都冇所謂 因為我已經save咗幾張做wallpaper

殘忍的單戀非你專利

thx 巴打

這朵鮮花 順時份轉 逆時代轉 一切也是圓

Pain demands to be felt

katrina

第二個生命之花

巴打加油
記得早啲瞓
好嘅作品值得等待

好撚正啲圖
Tackle me if you can 要灰黑做底
Thanks 巴打

樓主好有心思 正評支持

Never change who you are.

BTW 係咪cut左了？

唔cut了 頂硬上

做到心死

希望巴打可以寫呢句 無限感激
Believe That Time Is Always Forever
Thx

under pressure

學海無涯 回頭是岸

唔該曬巴打

高汁 我領略到你想帶出既
皮已正 多謝清

加油啊！
我係前面留左言架啦

You may say i am a dreamer, but i am not the only one.

超夢夢

係 單曲循環緊

是不為也，非不能也。

A0 又有咩好怕喎！
唔該留主，留主整得好靚

catch it or lose it

留 點幫你

i love walking in the rain,
because no one knows i'm crying

唔該巴打我愛你

巴打好勁，睇得出每張圖都有唔同深意

樓主好有心機正皮支持
高質的等多久都等
加油呀樓主

thanks it means a lot

We only live once.

唔該巴打

The only way to do great work is to love what you do. If you haven't found it yet, keep looking. Don't settle.

ENOUGH。
巴打整得好靚

想做15吋Mac book pro 既wallpaper

If you

唔該樓主!

咁係咪會整

巴打加油

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

想做MacBook wallpaper
已正皮
巴打唔洗急 幾耐都等你整

每一個挫折成就今日的我
-行到邊跌到邊
-跌到邊行到邊
-有一個算明顯既reference

好靚好有味道好有意思

媽 up錯圖好撚柒

巴打好高質
留名支持下

整整六年果張好有畫面
冇任何額外information都已經感受到係咩處境
hp已經淨返半滴血
就黎要game over

唔係講笑， 正皮唔走數！ 加油

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

人生失敗組 -
-我同你同一team架

hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
-呢個社會真係有好多問題 但無論點 一定要頂住

唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
-你岩 我地呢d無天資既人 就只剩下努力

菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
-如果你問我呢句解咩 我會答你
-萬物即虛無，心塵為一
-出塵入塵，菩提樹，明鏡台，所有如一
-如果所有野一樣，咁仲邊到有塵有物？
-所有野都係你個心

做你想做既事 /巨龍幫頭目
- 做你想做既事 真係就係咁簡單
- 但你做緊既事係咪你個心想做事？

整整六年 /扮女人
-林宥嘉都要做兵做六年
-你話浪唔浪費？
-巴打抽身呀

catch me if you can /酥微
-一個唔小心柒左
-well...
-fuck me if you can

新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
- 我都係咁話

任我行 /灰階
-人大左 每樣野都驚
-驚依樣個樣
-又要驚人目光，又要想有人陪
-偏偏我地最"叻"個陣 就係我地細個個陣

每一個挫折成就今日的我 /邦仔
-行到邊跌到邊
-跌到邊行到邊
-有一個算明顯既reference

City of stars are you shining just for me
唔該😍😍😍

不要因為自卑而變得自大

唔該巴打

早抖啦
係溫柔嘅口吻thx

一追再追 只想追趕生命裡一分一秒
原來多麼可笑 你是真正目標

留名睇靚字

We accept the love we think we deserve

我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲

前日先重睇完
我一路傷悲

巴打好勁
如果可以幫我整埋 thanks

你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

忍一時風平浪靜 多謝巴打

一聽到首歌D畫面出曬嚟

奇妙的生命多得你跨出腳印

Save 低左

其實好驚你屌鳩我
多謝你欣賞
呢張圖唔係小學雞畫咁簡單

你對我的愛只是流於表面

意義 對許多人來說 是沒有意義的

巴打
可唔可以幫我係wallpaper上方寫: Treasure what you have
下方寫: Don't Fucking Give Up Easily
(黑底粉紅字)
Thx 巴打

心聲似雨絲 穿起了舞衣
等我 蘊饟緊

信黑色暴雨 再罕有總會有下次 /校務處男職員

會

巴打啲設計好有心思 好正
我都有句想樓主幫手整

靡不有初 鮮克有終

唔知樓主又會點整
好期待 Btw樓主啲圖好靚

God does not play dice with the universe

一本哈姆雷特有一百個人看過，就會變成一百本形形式式不同的哈姆西特
所以樓主你唔使話邊個解釋會好啲差啲 最緊要呢個係屬於你自己的答案。
同時間 我地都開始了解大家諗緊咩 咩睇法

哈姆雷特

不聽閒言 若你好 就已經很足夠
麻煩巴打

多謝巴打既鼓勵
你既句子我收下了

To the fools who dream

lalaland to the fools who dream

多謝你 頭先睇到唔記得覆
多謝你肯用心去理解

I am black and blue
Thanks

巴打整既圖堅靚
都想巴打幫手整張做wallpaper
好簡單兩隻字：低語
請巴打自由發揮
感謝！

有巴打咁勁就好
我係絲打，俾男朋友激親先有感而發

皮已正！

順其自然

Genius is magical not material. If you don't have the magic, no amount of wishing will make it so.

樓主整得好靚

無事就好
我唔係咩特別人
你努力都一樣得
最重要係搵到自己

茶若醉人 何需酒

樓主

夢想不是掛在嘴邊炫耀的空氣，而是需要認真的實踐。等到對的風 我們展翅翱翔。沒有風，只要擁有足夠強壯的翅膀，我們照樣拔地飛行。人生最重要的，不是完成了什麼，而是如何完成它。天空見。

如果太長既就
人生就是不停的戰鬥

不要任由腦袋𥚃那頭怪獸 操控你的生活

You will just have to accept this, and move on

咁都多個負評

堅持，堅持。

Btw巴打我唔介意慢慢等

緊持緊

we always think there's gonna be more time...then it runs out （我們總以為還有很長路要走 卻不知不覺已到盡頭） from walking dead~

放心會找

Always keep smiling
even if you're sad tired

女人正契弟
女人正臭西！

分別兩句歌詞
Ground Control to Major Tom

Sweet dreams are made of these
Who am I to disagree?

I want to be your lady.

我會慢慢等
正評先

緩緩飄落的楓葉像思念

頭很大

忍者龜

人生若只如初見重覆 會找數放心

獨自對抗 獨自成長 獨自流淌

我user名

Move On, Please

i will

1.沒有找到出口出去也好

2.長居於此,何用再找地圖

Thx bro

Here we are

信黑色暴雨 再罕有總會有下次 /校務處男職員
-你覺得佢等唔等到下次黑色暴雨？
-等到同等唔到，結果係咪會一樣？
-但你要信

btw你唔講我都唔知雨愛有廣東話版

由頭追到live, save左努力同挫敗果兩張
我見到有位巴打留左句
If you can't beat'em, join'em
好期待

啲紙皺效果

多謝巴打肯由頭追到live
非常感激
你簡單一句係我心中己經好大作用

火泳

Thx 巴打

人生如棋 落子不悔

thanks

找左數list
最後得到嘅只係失去 /獻身瘋狂

If you're good at something, never do it for free /中出師表

今生不回家 /三點不露
-可能你會覺得簡單 但係我對首詞既理解

Hard work beats talent when talent fails to work hard /海王星雷射炮
-對唔住柒左

萬般帶不走 唯有業隨身 /餘業永在
-黑色係想代表"業" 張圖本來有永恆長久既意思 今日我將佢反轉希望引伸出 業永遠隨身 之意

高登陳柏宇 /高登陳柏宇

柒左sor 有少少reference

現實好現實 /真-Apink宇宙第一
-希望你明我對你呢句既感受同控訴 都希望你鍾意

窮人含撚 /我甚麼都不是
-希望你鍾意 真係含撚

甚麼都不是 /天天晴天天

-諗起自己做兵既日子
-諗起金剛圈
-諗起謝霆鋒

-希望係我同你既解釋係一樣

我只係想過我想要既生活，唔想再戴住假面具 /weed
-係一樣每個人都會經歷既野 但每一個人經歷既野又會唔同 我希望weed你唔好迷失自己

隨鋒風瘋 /隨鋒風瘋
- 隨鋒 寫 風瘋

人生失敗組 -
-我同你同一team架

hello darkness my old friend,i've come to talk with you again /命裏有時終須有
-呢個社會真係有好多問題 但無論點 一定要頂住

唯有努力係唔會背叛 /姓羅的船長
-你岩 我地呢d無天資既人 就只剩下努力

菩提本無樹，明鏡亦非台。本來無一物，何處惹塵埃。 /6174
-如果你問我呢句解咩 我會答你
-萬物即虛無，心塵為一
-出塵入塵，菩提樹，明鏡台，所有如一
-如果所有野一樣，咁仲邊到有塵有物？
-所有野都係你個心

做你想做既事 /巨龍幫頭目
- 做你想做既事 真係就係咁簡單
- 但你做緊既事係咪你個心想做事？

整整六年 /扮女人
-林宥嘉都要做兵做六年
-你話浪唔浪費？
-巴打抽身呀

catch me if you can /酥微
-一個唔小心柒左
-well...
-fuck me if you can

新垣結衣世界第一 /Gakki世界第一
- 我都係咁話

任我行 /灰階
-人大左 每樣野都驚
-驚依樣個樣
-又要驚人目光，又要想有人陪
-偏偏我地最"叻"個陣 就係我地細個個陣

每一個挫折成就今日的我 /邦仔
-行到邊跌到邊
-跌到邊行到邊
-有一個算明顯既reference

信黑色暴雨 再罕有總會有下次 /校務處男職員
-你覺得佢等唔等到下次黑色暴雨？
-等到同等唔到，結果係咪會一樣？
-但你要信

鍾意講聲 唔鍾意都屌聲
你地既反應係我既動力

巴打你好 留名正評支持你

我描準啦
多謝支持

今日15個鐘 22張
聽日要黎

早啲瞓啦 夜喇 早睡早起身體先會好

Drag me all the way to hell

You're my TWENTY FOUR
唔該巴打

好多都好正，支持樓主
做設計唔容易，樓主一番心血能夠深深體會到
某幾張都好想save低，多謝樓主

希望樓主幫我整句，

「拍照，是為了放下」
放下不是忘記，而是不再執著過去。

呢句對我嚟講有一定意義，意義係指某某都只係某某嘅過客，你知道每一刻相聚都可以係最後一次。你唔捨得，為彼此之間留影，影完之後，就可以安心放下，好好放下那段情，重新獨自上路。

回憶是捉不緊的，明明很想把最美好時光永遠保留
很可惜，事與願遺，大家彼此如垂直線一樣
相交之後，就沒有之後了，甚至這輩子，你不會再見到這個人

當你放下了的時候。某年某日，重看那舊照時，你會心微笑，輕輕說了句：好久不見。

放下正能量先

追到live d圖好靚 評已正
我都想request一句

機會留給有準備的人
Thx 巴打

等緊又重新睇左啲圖，鐘意努力個張同瘋字
努力個張構思好得意啲色好靚
瘋係自己都鐘意嘅字，係一個好值得去諗嘅字，到底點先係瘋邊個先係瘋邊個係正常為咩而瘋，唔同人睇都好唔同，個字背後係個灰色地帶
會繼續支持等睇好作品

人生若只如初見 可事秋風悲畫扇
有巧思過 好靚 正皮左

Don't let your dreams be dreams

隨遇而安

I love you because you're the only
person who made sense of me,
who made me possible

好鐘意呢句野，辛苦晒樓主啦 你整得真心好好睇

想要兩句
贏輸也別要下沉
對我願望負責任
想要白底 黑字
多謝曬巴打

Cos I don't wanna fall in love
If you don't wanna try

Your life is your life
貪心要兩張 唔該巴打

圖好靚 好想要圖呀樓豬

多謝你追哂
每一個追哂既人我都會好感激
感激你地唔係只為左自己個張l個m就走
希望大家都可以每一張都睇下思量下
有d我真心想大家都會睇
都希望大家自己會悟到一d咩新想法咁樣

除了力氣當然也講命

巴打d圖好靚

打漏左 分開兩張 多謝巴打

多謝你睇哂 仲要係兩次
最感激既係你留低左你既見解
呢樣比任何野重要

勿忘初衷

VIVA LA VIDA

大家我訓先
希望大家睇得開心，有無得著個d就唔咁講，但有既話我會開心
而且我覺得我有得著
都希望大家等得開心

留名，樓主高質圖
真心正，睇曬咁多張，save左好多
好有感覺
好多謝你整嘅圖

若結果偏不如意 始終無悔 拚命過去追求
希望抽中

之前留左次名 但嗰陣未諗到想要咩字
再睇多次post之後終於諗到
可唔可以幫我整句 難得糊塗
謝謝巴打

已經save咗好幾張諗住做wallpaper
好欣賞樓主你
我係17年dse 就黎考dse但仲未有心機讀書
想要句[dse殺到黎喇 係時候放低電話溫下書]
想要黎做wallpaper 等自己睇到可以溫下書

假使那樣懷念 必會再次有迴光
/
寒蟬臨行也替秋分做證 告訴我黃葉隨腐土雋永

貪心想要兩張 唔該巴打

支持樓主慢功出細貨 希望有我份

Lm
巴打加油
睇哂啲圖 有啲真係要諗諗先明白
高汁
不過唔知排唔排到
""The world is a book, and those who don't travel only read one page.""

No Fucking Excuses. Just Go.

Everything happens for a reason

Wait for me come home.
- Ed Sheeran (Photograph)

唔該巴打

City of stars

Thanks 巴打

呢個秒save

同女朋友今日七週年但係冇樓所以結唔到婚

The words will never show, the you I've come to know.

唔該巴打

擇善固執

唔該巴打

願你記得軟弱沒有錯
痛亦沒有錯

多謝巴打

If you don't fight for what you want, don't cry for what you lose.

非花如刃

巴打啲圖好靚呀
唔該巴打

好靚呀！我都想要!
「YOU ONLY LIVE ONCE」

心之所向，素履以往。
生如逆旅，一葦以航。
師兄可唔可以分開兩張整情侶wallpaper?唔該曬

每當點起一支煙，會想起誰

唔該巴打

仲唔溫書，將來一定會後悔
唔該巴打

追晒post，靜靜雞save低左幾張圖
好欣賞樓主咁有熱心咁認真去創作，張張圖都做得好好，最重要係可以透過一張作品嚟溝通，支持樓主
我自己就無咩字句想留，等其他巴絲打繼續出招，專心做伸手黨先

我都就快張張都save底咁濟

小弟文彩唔好 貪多一句

塵緣偕過遇，路過經途
彼岸憶眾跡，卻證己生
------------------------------------

我路過大家的世界，成為每一個曾經存在的證明，僅僅至此。
曾經睇過有人話，人一生的存在唔係佢做過幾多風光幾勁幾好的事，而係有幾多人會記得生命裏有呢個人出現過。只要有一人記得，那個人就是活著。
我細細個就記人唔差，而且因為我曾經的經歷我唔會我忽略每一個身旁的人，只要在我世界出現過，我就會記著，記著，成為他們生命的證明，至到彼岸。
希望我可以做到

休息 喺為咗行更長嘅路

在某處另一個你留下了，
在那裡另一個我微笑著。

已經set咗做wallpaper

心之所向 素履以往

王大膽

感謝巴打麻煩哂！

LM

好靚

人情是非 都拈花一笑忘記

麻煩巴打

提提你我只有一個 勞煩你間中了解我
明白大家愛獵奇 難道甚麼都精彩得不可錯過
提提你我感到不妥 勞煩你借些滿足給我
尤其是溫馨這產品很多次貨 感謝巴打

追哂d圖 save低哂d圖 睇得出樓主好有心機整

人非草木 孰能無情 唔該巴打

何時起想，彼時流轉。

巴打無覆我 skip咗我呢句

估唔到樓主真係會搵嚟聽
加油

個女仔無左個心仍然喺度等嗰個意境
可惜我係巴打
不過點解係小巴 定係有其他立意
落雨落到水浸
好用心

依張幾高汁

Despite everything, it's still you

乜咁啱

樓主d 圖好高汁
我又留名玩下先
"Strong On The Outside But Weak In The Inside"
想有個人單腳跪低做背㬌
希望你明我想表達d 咩

You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain

睇哂 支持樓主
順便想要一句

必須要非常努力 才能看起來毫不費力

次次想放棄我都會同自己咁講

可唔可以鼓勵下我讀英文
唔該巴打

巴打 好有心機 支持
開頭以為會找完數就算
但睇晒啲圖發現原來每張都有構思過
好中意呢種簡約風

我上面都留左兩隻字「耐性」
希望唔會miss左
等幾耐都等

巴打用咩程式整？
好撚靚

花自飄零水自流

樓主答左 ai

Working Hard or Hardly Working

現在已夜深

唔該樓豬

Ambitions.

多謝巴打

人生自古誰無死

thx bro

Life is short, spend it with people who make you laugh and feel loved.

Thx 巴打

顧影自憐

唔該巴打 雖然同意境仲有啲出入 不過評已正

strong post leave name

1.閉起雙眼你最掛念誰，眼晴張開身邊竟是誰

2.命裡有時終須有，命裡無時莫強求

不來也不去

There is but one rule: hunt or be hunted.

終於可存活的 是變心那個/薄情歌
希望樓主可以做埋呢個 唔介意慢慢等

靜d

哩到有個人會睇晒

私人時間，換取各不相識嘅讚賞，樓主好波

If in doubt, Flat out

One day I'll lose the fight, but not today.

巴打啲圖好正

一路睇到live 巴打design 好勁好高汁 有深度嘅圖 加油！

正皮呀屌，嗚呀

小巴係我成日搭既交通工具
每一次我都會望出車外面去睇環境
落雨個陣望諗既野會灰d
可能係諗自己錯過d咩 失去d咩 對唔住邊個
或者係
我愛個個人

多謝巴打肯留低用心睇哂佢

多謝你 你肯用時間去睇我既野
無論最後個意見係咩都好
已經對我黎講意義重大

仲有大家唔好推咁快
唔係我點出圖
排唔到既巴打唔好唔開心
我地總會有下次
記住
圖靚唔靚唔係重點
最重要係句句子對你有咩意義

加油巴打
我哋等緊你架

推 排到我未

巴打好正
多謝巴打
攞黎做wallpaper得唔得

正呀屌你

做緊需時排隊list :’

大智若愚 大巧若拙 /唯讀記憶體
馬賽對波圖 /粟米六粒飯
I miss u /一巴車過去
所有故事像已發生漂泊歲月裡 /飄洋過海來看你
如懷念也是有它限期 明日我便記不起 /拿咪住先我冤枉架
I don't fucking care /百年大將軍
我屌你老母 邊個省鳩我！ /省鳩我？
寂寞 無盡 慨嘆 想有個循環既feel /街頭遊魂
那有女你老母 /那有女你老母
fuck my life /做人咁辛苦為乜

list太多出住咁多先
下面仲有 放心會找

排多個 茫茫人生千百次聚頭 沒有貪新都會厭舊

All that I hope, is it just smoke and mirrors?

決不 再不 永不

憑著你志氣 會成大器

巴打點睇人生

加多啲background資料先
其實呢個係我原本高登個名
無論高登定連登都影響左我好多
甚至我個初戀都係高登識
所以好鐘意呢個名

做緊
大智若愚 大巧若拙 /唯讀記憶體
希望大家耐心等候

試緊新畫法

高汁啊 辛苦曬

你所浪費的今天 是昨天死去的人奢望的明天
你所厭惡的現在 是未來的你回不去的曾經

謝巴打

巴打加油啊
你畫既圖唔單止靚 而且仲好有意境
我會慢慢等待做到我個張架喇

我覺得人生人人都唔同好難有一個客觀既睇法既
但對我黎講
人生就係"試"
不斷去試唔同既野，去探討自己
仲有我覺得人生唔係單一
你既人生同我既人生係有交疊同影響
最後先變成"人生"

好期待啊辛苦晒巴打

生、老、病、死

屌未食野食少少野先
今次呢張可能會耐少少因為我試緊新野
要慢慢試

得之；我幸。 不得；我命

唔該巴打。

睇曬 好高質 巴打好有心思
好開心上面有人留左月球上的人又俾巴打揀中左黎做
一直都係最鍾意的歌 回憶哄騙我但凡失去也是美
皮已正 繼續加油啊巴打

巴打 好靚

識返黎啦咩？

fall down sever times, get up eight

好奇一問樓主啲圖既background 係點做？ 姐係好似啲紙texture 咁，你係搵圖做定都係自己畫？ 小弟自己都學緊畫圖，想知多啲

圖再overlay
有d係noise 黎

進度好慢 但想試新野

Dream won't work unless you do

過左一晚已經推左勁多

係 我都無諗過咁多突然
平時都係一兩版就完

生活艱難 成長複雜

而家留言應該排唔到我

幫手推post當支持

多謝

仲有13個先到我

推下

I know that I'm not perfect, but I keep trying.

唔該巴打

你是你本身的傳奇
想用黎做wallpaper
麻煩哂巴打

大智若愚 大巧若拙 /唯讀記憶體
- 大愚若智
- 夠竟邊個先係 大智若愚?
- 點解?

拎左巴打黎試新野
效果未必最理想

馬賽對波圖 /粟米六粒飯
仆你個街

上面係我第一次試2d isometric
砌隻人都砌死

巴打好用心

要走的都要離開

嘩呢個高汁 樓主咁都整到個意境就請受小弟一拜

呢個仲難過上面個d

大愚弱智

Do or die, but dont give up

加油

天仁茗茶R friend

你是不是也記得多久沒有說愛我

Thanks

一次都無

隻眼要抖琴日到今日對住個mon好耐
放心會找數

太強

讓未來的你，感謝現在的你

依張就咁睇整體光線有少少奇怪
不過我自己都唔係啲咩識design嘅人...

好想快啲睇馬賽對波圖

無刻意去搞 怪係正常

Long Distance

我等你 M

辛苦曬樓主了

休息下啦樓主！

要如何怪責夏天的一片海洋，它從來就不屬於你。

唔該

犀利
句就不留了
但欣賞樓主嘅勇氣
加油

喂我d圖好樣衰咩
講下原因得唔得
想改

花開堪折直須折 莫待無花空折枝

絕不屈服的強大內心

好期待樓主出多d

加油啊樓主

樓主聽日上12點拎下靈感

本來無一物，何處惹塵埃

上面有

樓主加油 等你發揮

噢
唔該你

樓主 試下整我個名

打鐵宗師

We are gifted just for being humans

唔該哂樓主，最喜歡Joker 果張

睇完，捻起幾個 "某某", 俾你搞到眼濕濕

又Skim milk

千山我獨行 不必相送

不想做人了

拍照，是為了放下
曾幾何時，我都係咁諗
直到有一個人...

儘管世界如此

深夜有感，打動到我，出左比你先

何止於你，拍，用手把原來是"白" 的事，物，人 加上了一個意思。

樓主加油，未捻到有咩好整

Down to earth
如果整得靚，直接拎嚟紋上身

咁撚癲

生而為人 我很抱歉
同
毋有未來 方活在當下

呢兩句我諗住揀一句紋上身
樓主有feel不如玩一句

思念是一種病

好正 拎左張黎做wallpaper
樓主畀心機 等你繼續出多啲圖

Nothing to lose

Joker個張好啱心水

Please don't save me

I'm never alone

Take my pain away

花落人斷腸 我心事靜靜淌

執筆忘字

strong po lm

攰就抖抖
抖完再走
希望有啲圖 唔該曬巴打

已經畫左成個半鍾
「拍照，是為了放下」

對唔既係我無法為全部巴打都做一張
但我會盡力做到幾多得幾多

I want to do thing for myself

靜默亦似歌 那感覺像詩 甜蜜是眼中的痴痴意

唔知巴打聽唔聽kpop啦 不過首Not today 真係寫出我心聲
巴打整圖可以去聽下睇下中字再整
同埋你整啲圖好多都好有意思好正好中意
Save左好多做wallpaper

耗盡畢生，只為了我自己

可唔可以做我女朋友?

花非花，霧非霧，
夜半來，天明去。
來如春夢幾多時？
去似朝雲無覓處。

標點符號可要可不要
巴打，唔該哂

可惜我係仔 唔係我做

唔知排唔到我 不過巴打加油
畫得好靚好有意境 save咗好多張

「拍照，是為了放下」 /孤獨不寂莫
//呢句對我嚟講有一定意義，意義係指某某都只係某某嘅過客，
//你知道每一刻相聚都可以係最後一次。你唔捨得，為彼此之間留影，
//影完之後，就可以安心放下，好好放下那段情，重新獨自上路。
//回憶是捉不緊的，明明很想把最美好時光永遠保留
//很可惜，事與願遺，大家彼此如垂直線一樣
//相交之後，就沒有之後了，甚至這輩子，你不會再見到這個人
//當你放下了的時候。某年某日，重看那舊照時，你會心微笑，
//輕輕說了句：好久不見。

- 「拍照，是為了放下」, 唔知道孤獨巴打係有心定無意
- 無為句尾加上標點符號，令到成件事好有味道
- 夠竟係「。」定係「...... 」？
- 相信，每一個人都會有佢心入面答案

今次畫個相機畫左好耐
加左好多細節 應該係數一數二多細節
希望孤獨不寂莫同埋大家都會鍾意

多謝巴打咁夜都仲捧場

無知者無畏
真今要 求樓主入list 支持你

樓主畫既簡單路線我好鐘意
我都想留句，樓主太忙同太攰可以由佢

除卻巫山不是雲

細個見過，大人對呢句感到嘆息，而我仲未明點解
人大了、經歷多了，先明白原來巫山好難擁有

努力呀樓主

Kpop寶寶收到你既回應
我會睇一睇中文既意思

吳青豐老婆 同 林伯特巴打
多謝你地捧場
已經記得你地

多謝你鍾意我既風格
人大左睇返一樣既野 會因為經歷同眼界而有影響
可惜我地每一刻見到既巫山都唔係巫山

比起邏輯，更相信自己的直覺

辛苦樓主

原來樓主仲未訓
但願而家巫山既風景我可以睇到老
訓先喇樓主

訓啦 岩岩畫完拍照
如果你對唔同句子有咩睇法同感想
可以係到講低
我會非常開心

我屌
兩位巴打，我偷嚟做wallpaper 可以嗎？

用吧 相信個位巴打不會介意

好靚好有心機
最鐘意努力果張 save左啲
唔加重巴打負擔唔留quote了
留個名遲啲等收靚圖

如花火 攜不走 無需要 定擁有

OP 唔該
Tunak tunak tun, tunak tunak tun, tunak tunak tun, da da da

十年太長，有好多事都會改變。
一輩子太短，有一件事可能永遠都做唔完。

弱水三千 只取一飄飲
呢句我好鐘意 嗰種專一 我有 但原本嘅對象已經由女朋友變返朋友 即使我仍然咁中意佢

I know who I WAS when I got up this morning,
but I think i must have been changed several times since then

只能說，如果我們能夠一起長大，也許，今天就不一樣了。

Longd分手後最有感覺既對白，有圖既話我會好感激

就讓我收拾殘局 就像雷電般轟動

唔該晒

唔知有冇緣份見到巴打你整我個句,
不過都想同你講聲, 你整嘅圖好有Feel,
好有感情, 希望你可以Keep到落去

如果真係咁好彩, 排到我嘅,
我希望可以整呢句:

"曾想過要開竅 若我肯"

可唔可以貪心啲, 係張圖入面有個金剛圈?

香港獨立

用咩軟件整的

條路自己揀 仆街唔好喊

靈魂若變賣了 上鍊也沒心跳

總需要 信任自己
汗血水 繪出天與地

返緊工幫你推推po
加油

加油巴打，有啲靚既都Sav低咗，講聲先

我果句無份

我最辛苦個陣 真係金剛圈咁
自己唔肯醒
不斷沈落去

幹細飽巴打有無咩感受分享下
想聽大家既感想

多謝既打支持

究竟痛苦既根源係乜?

努力越多，失去更多

謝樓主

樓主無野做呀啦
而家我真係恭喜你呀

BTW支持

整多句 「獨釣寒江雪」得唔得

我 我無諗住捧個post wor...
多謝支持先 量太多唔能夠應承太多
但會盡量
而且我做得幾開心
能夠用圖同你地溝通
見到你地既感想同評論
我覺得咩都值得哂
做呢d既人
都只係想咁姐

好靚呀巴打 我想要句
但偏偏 風漸漸
多謝巴打

巴打唔止構圖好靚 連啲語境都好撚勁

去揮霍和珍惜是同一件事情

唔該巴打

付出唔等於收穫

麻煩巴打

Be yourself

The world is not beautiful, therefore it is.

多謝巴打賞識

樓主加油 張張都好有feel
高質到我成日入黎F5
比女朋友屌我 問我做咩成日揸住電話上連登
有咩咁好睇

人生勝利組

爬蟲佬我記得你 多謝你不斷回頭
能夠做到一個出圖post都有留低既人慢慢睇哂其他圖
我真係覺得榮幸

叫埋你女朋友黎睇

巴打加油 張張都有睇

獨步天下 吾心自潔 無欲無求 如林中之象

試下寫呢個 無論多麼壞 好心態

Yoga bb

用你D圖一定好正

最寶貴的經驗通常是從極大的痛苦中得到⋯

我睇到小丑同小丑女 定係我諗多左

每個人會睇到屬於自己既野
你無諗多
而且 意思都岩呀

暫時我做得最好既一定係
任我行

點解我永遠都比人叫錯林伯特

屌我柒左
係林柏特

秒回
其實我有睇哂所有圖
奈何我唔識讚人

我畫圖唔係想人讚
其實你地肯睇哂 肯去感受
已經係我最大既滿足
如果幫到你地d咩 ， 有咩新諗法見解
直頭係我既榮幸

願用我三生煙火，換你一世迷離

好似係第三個講呢句
可惜好句太多
時間太少
有緣你會見到佢變成圖
我應承你

唔知樓主會唔會整呢句?

The child is grown The dream is gone
I have become comfortably numb

Push

我呢

巴打整啲圖好正 偷偷哋save咗幾張
最鐘意係「我什麼都不是」同「拍照，是為了放下」呢兩張！！
雖然我有留句子，但我諗你未必會有時間整到我果張
期待你之後整嘅圖啊

整整六年果張都好正

溫馨提示：就快爆post出新post

我總是覺得，樓主將一句一句冰冰冷冷的文字轉成一副又一副充滿新意景的圖畫真係好勁。你給予這些文字新的意義同每人心裏的見解，使其變得與眾獨特不同，加油

我繼續期待樓主整我張

努力不會背叛你，不害怕困難，做到最好，就會有好的結果。
我老婆座右銘 想睇下巴打點演繹

初初以為淨係得字，有埋構圖真係好想要啊

追唔切想問下人生若只如初見排到未

有排 我得閒會打返個list出黎方便大家認圖
我上緊堂

我諗我果個有排

我都知等唔到我嗰張架啦 不過會睇哂巴打你啲圖

Perfect Preparation Prevent Poor Presentation

唔該巴打

巴打加油
好想快d到我

重建樂園的人，最後將我遺棄在一片廢墟之中

多謝你留低 你既comment
我既見解係
或者冰冷既唔係文字 而係人
我相信 人類要發明咁多媒體去傳達佢既訊息，感受
由個刻開始，我覺得所有野已經放左係個媒介到
只係收個個肯唔肯去用心感受

多謝你既體諒，對唔住要大家撲空

黎緊會有post2
但我會整理一下先開

啱啱經過，呢一句曾幾何時都係我心聲
共勉之

樓主唔介意啊嘛，
因為有啲句子真係好有共鳴，好有回憶
我都想出一分力，用圖片記載虛無嘅情感

見到巴打你真係好努力 我每日都會入黎睇曬啲新圖架 加油

唔係 絕對冇咁嘅意思
樓主啲圖好高質
只係唔想再加重你負擔啫
都叫做學過下ai ps個啲 絕對明白搞依啲嘢有幾麻煩 特別有時自己嘅「無謂」執著

希望樓主排到我，因為呢句對我黎講意義好大。
我可以接受失敗，但不能接受放棄
感謝樓主

樓主加油
啲圖好靚
皮已正

踩我場

講笑多個人齊齊玩緊係唔介意
呢d野係開心 意義重要d

唔好意思 有少少工作要做
夜少少會找數

求一句

輸了你 贏了世界又如何

thx巴打

Blow job is better than no job

你有那麼不可替代嗎

希望排到我

輕輕一推
你啲圖好靚，整得好有心

那片記憶散落成飛花
識聽

完全無咁嘅意思啊 ，只不過見好多巴絲都諗法
多個人，多雙手嘛，都希望一日可以出多幾張圖，唔洗排咁耐
如果係嘅，方唔方便留個TELEGRAM 夾一夾
費事撞嘛

it is not possible to step twice into the same river.

有個人行緊用字組成嘅一條河有冇得諗

@kidenw

好似愈來愈多人開post
收山好無

真人係咪星爺
支持你哋一齊
BTW 好鍾意呢張，希望可以用嚟做WALLPAPER

Eva初號機出張圖比我丫,想拎黎做手機背景

希望巴打整我個名

無語問蒼天

不開心就不開心

辛苦哂巴打！

啱嘅隨便用
情感原本唔會用任何物理方式留係世上
所以圖片文字先會有存在意義，
希望幫到你

係啊，係西遊記
多謝支持，希望可以比到你一個獨特嘅感覺

也別勉強的慰問，啱啱聽緊

好正 一直好鐘意juno首金剛圈

tg @kidenw

那天堂是我愛過妳的地方

曾經滄海難為水

唔好收山慢慢嚟啦
第一次呢啲post入到條隊，重有巴打你有圖，同得字形果啲post唔同

我等到個位巴打tg搵我先我先再開post

dream as if you'll live forever

曾post就完
有無人可以分享下最鍾意邊張，點解，或者點解有共嗚，同埋自己既故事？

善有善報，惡有惡報，若然未報，只係時辰未到

整整六年
六年話短唔短
用六年可以做到好多野，睇到好多人同事
付出人生既六年，到老左睇番只不過係其中一句，甚至係一個符號

我晝呢張圖既意念係黎自打機
個陣我都試過差唔多既野
當然我無六年咁多，大約四年
個陣時我已經有個感覺就係
我每次對住你無哂血，我都可以食血死頂落去
但原來有日，藥水都會用盡，最後都係會gameover,

除左呢個之外
另一個感悟就係原來gameover之後，係唔會永久gameover....
你總會restart

條路自己揀，仆街唔好喊。

暫時係唯有業隨身
因為當年行差踏錯，家陣真係有報應
或者叫做後果啦，有d野係要還既
自作自受

晴天陰天雨天

活著多好

巴打，因果既野就係咁
要睇得開

應該有排都未到我個張
不過好欣賞巴打咁有心機

唯有業隨身，人生就是因因果果，是因亦是果，望見身邊好多一次又一次相似的故事，令我好迷惘。好似愈經歷，愈麻木，每個人為咩目標而生存，奮鬥，每對情侶，點樣一齊，點樣分開，有人出生，有人死或自殺。愈睇愈悲苦，世上種種嘅因果就真係人生？
利申：做緊白事

同拍照，是為了放下
我份人冇乜點樣拍照，因為我總係覺得拍完之後只會成為一段一段已沈埋的回憶。
同埋留記念並不一定會重視。
我以眼瞳代替相機，以回憶代替相片，咁樣先會記錄起回憶中的真摯情感。
每每睇住呢一啲回憶相片只會同朋友真摯微笑，咁樣先對得起曾經的我們，執著曾經，放下曾經。
利申：咁樣攪到我係其他人眼中好似怪人咁

呢張圖好有感覺
本身我對呢句野冇乜感覺 但睇完巴打張圖 個心好酸
巴打加油

你可唔可以唔好再走
多謝

I sometimes wish I'd never been born at all.
唔該巴打

樓主加油
數可以慢慢找 唔洗急
最緊要巴打畫得開心 支持你
等一生都等

拍照是為了放下嗰幅用膠紙痴住咗出相位
研究緊佢嘅detail 見到側邊有條白線 不過未諗到點解

You passed me by.
And your heart as cold as ice.

「我好想拖住你隻手，大嗌我鐘意你。」
唔該你呀樓主

有幾多次醒悟了 再發夢

你覺得貼出相位做咩

有！ 但明天先出俾你
今晚早D睡

係, 執迷不悟, 執迷不悟

明知自己唔應該再沉落去, 都係忍唔住不停再陷入去

而係我聽呢一首歌個陣, 個腦海成日都會出現星爺個套西遊記,
如果大家有睇過嘅話, 我諗起個幕係:

"朱茵(紫霞)比牛魔王捉左, 至尊寶(星爺), 係個山洞到掙扎到底戴唔戴上個金剛圈"

戴就即係可以有力量救返朱茵, 但就唔可以再有七情六慾, 唔戴就要睇住自己愛人係自己面前死

我知我講得有啲九唔搭八, 不過我對呢兩個畫面好有印象

巴打, 多謝你路過都幫手整呢張圖比我,
我諗大家對呢首歌都咁有感覺都證明,
我地嘅經歷過唔多唔少都有啲相似,
可唔可以了解下巴打你係點走返出黎架

相濡以沫巴打
你絕對唔怪
如果你係怪人既話
仲有我陪你
你要涯住

辛坦拿
好高興你可以打咁大段野
其實我對你既了解都差唔多想法
（雖然我唔係畫圖個位巴打）
但當初我走返出黎係靠朋友幫助
將全部壓抑一次講哂出黎
再加埋咁岩同佢反面
先走到

多謝幹細胞又睇到我comment
我聽日會捕實

大家 我同另一位巴打傾緊點樣去發展第二個post
唔洗擔心我會消失
人在post 在
我地有緣一定會再黎

你留意到白線係好事
諗下有咩野會令到有呢d白線

留兩句得唔得
千錘百鍊 方成大器
以牙還牙 加倍奉還

喊完捽眼? (部機左面嘅白線 唔係膠紙邊)

巴打唔好收山啊
我都唔識講自己最中意邊一張
但每一張都睇得出有令我共嗚既地方架
如果你忙既攰既就抖下先
會等你番黎

欲無後悔先修己 各有前因莫羨人

1001啦要準備
有無人想搶
放心 會返黎

好期待馬賽對波圖嗰張